全球多地任買 iPhone X 先達再降回收價

iPhone X 開售不足 15 分鐘，香港 Apple Store 的各款型號已被搶購一空。先達點睇呢個瘋狂程度呢？答案係：「降目標價！」前日仲係超級好友的先風數碼負責人阿龍話：「雖然香港開賣好快就搶完，但睇返大陸嘅情況，AOS 仲有得訂，5 至 6 星期到貨，似乎都唔係真係太缺得咁勁，目標價由先前 +HK$30,000，下調至 64GB 收 HK$18,000、256GB 收 HK$23,000。」

數碼匯負責人阿勇前日話睇公司貨開盤再估價，今日就估出一個更保守的價：「暫時預計 64GB 收 HK$14,000 至 HK$15,000，256GB 收 HK$16,000，不過公司貨價未知住，可能視乎公司貨價再調整。」

另外，除了大陸 AOS 長賣長有外，台灣 AOS 一樣有貨，出貨期同樣為 5 至 6 星期。而全球多地的 AOS，其實也只得香港無得訂。

因為全世界得香港會炒iphone，所以咪搞成咁

依家外國at&t verizon 都仲有得11月3號拎

我唸上大陸買完機放返比先達

蟹

執5,6k都夠

最主要都係強國

強國如果真係大貨任訂
香港貨少都炒價有限.......

抵你死，iPhone10又變蟹貨

香港真係呢個收購價

隨時強國人買iphone 落來炒

燶咪濃

先發問題係一樣野

炒價先左 同好多支那人改用支為 屌米 支興 呢堆有關

市占率好像支為第一

仆街出口術，大家記住唔夠三皮嘢唔好放
Strong Hold

Malala

抵ar

等睇原價-500收機

出事了

IR第一日表示唔能關我事

係咩

IR第一日實賺幾千
AOS就話要等3星期易蟹

眼紅者勿入

真心希望蟹死班含家產

IR就一定賺架喇
實有d有錢佬早買黎哂命
AOS就自己睇路啦

酸到

真係喎

又係呢d壓價新聞
首發果日最炒+10k一部

大陸同港版有分別

英國依加一點仲有得買iPhone X

ir先講啦

係都幾好笑, 搬上搬落執一皮

如果唔係買黎炒係自用呢

同樓一樓
自用無敵

今次256無得炒我切柒煲湯派街坊

Ir 4部表示關我撚事

無分別 試過

義海價出現未

港版冇電信頻段

我就史莊hole啦屌

台灣人咁窮緊係長有啦

蘋果己死

大把貨

笑撚死全世界得香港靠炒賣
淨係識炒股炒樓炒iphone

支那AOS 仲有5-6星期WO

識炒一定炒樓

炒？？炒毛就有份

香港呢幾年不事生產
淨係識炒賣
外國 有實業 多勁人 睇住香港班水魚 來劏整冧個市
第一iphone
第二股市
第三就到樓市

連登仔首當其衝

而 256GB版估計收 16000元(約HK$18760)

有啲人係第六個星期先拎到都夠膽出敢樣嘅價⋯⋯

屌你老母就算12k收一部256
兩部都4k
邊個連登仔有日薪4k?

我入左10部 sh 無3萬唔放

大陸aos 仲買到，好撚唔樂觀

你講緊香港呢30年？

放到就係4K

記得強豪啦 我等緊原價-100同你收

黠解仲有人覺得IPHONE 有得炒

SH條撚咩
到時有機係手個個見有錢賺就放即刻晒啦

炒炒賣賣真係好黑人憎

之前基佬話亞洲區銷量大跌係因為香港,所以咪唔俾咁多貨香港囉
其他地區大量AOS

iPhone 8 翻版

期待開售日平幾舊收蟹貨

其實apple係大陸市佔已經跌緊
蘋果邊夠oppo 華為 vivo玩

呢d平台d人擺明師奶或者mk黎
肯定日日ff開五萬都會有人跪係度求佢放

其他廠肯比錢請代言人同賣大量植入式廣告

aos快dcut單啦

諗起iPhoneX果張相

由大陸都有首發已經注定無得瘋炒

個樣慘過死老豆

仲有同事死撐話：點都唔會蝕啦，睇下賺幾多者

利申：條友一直Android

平時就話人iDog，一出新機就同iDog爭做果農

仆街，聽日仲約左經紀去睇樓，呢家點搞好

好撚香

香港邊有人會食炒
冇大陸條水可以收皮

年年都咁講架喇 到時睇下點囉

仲以為幾年前咩
其實由大陸有同步開賣已經玩完
再加上走水貨嚴左
而家只係得頭幾日有一千幾百食下

11月3號先賣喎ching 我係你真係死左去算

11月頭-中有得炒下既
11尾特別係12頭唔使諗燶硬，全球都做緊5-6weeks無限供應咁款，加埋炒家cut單，11中都危

5s開始已經係大陸同步
除咗iphone 8 1千幾百都無之外
5s 三色 6gold 6s rose gold 7 jet black有邊部開頭唔係高水

但佢講既係事實，第一批真係點都唔會蝕，賺多賺小，始終香港個原價比大陸果d平

頭幾日極小機
256炒到20k一部

iphone8銷害仆到直一直,蘋果實加緊X製造方便回隴資金,冇水位打過和當win

留名等睇3號原價+12都無人收
炒狗死全家

炒條撚咩

大家都想先達堆垃圾快D死
今獲趁地淋喇

大陸佬當年硬食港豬i4瘋炒價已經唔鋸
今日中國有同步
等多四五個星期就有機
使撚食你炒價
頭一水可能每部有一千五百食下既
萬六有無可能
為左早幾個星期俾多六千

第乜鬼一批呀？！又唔係IR 第一日貨，
十二月先到貨呀

三號有貨就唔會話佢死撐啦
十二月仲要唔知幾有個隻

個原因好簡單
大陸人都唔會係大陸買
大陸有錢人請人黎香港買真野再送返上去

先達狗夾埋用低價原價收
都一車車傻西爭住放啦

3~4星期果班都叫仲有肉食下
再遲果班就

果條冚家產Lo哥，神又係佢鬼又係佢
講話就黎跌價又係佢，講話幾時有大貨返又係佢
見撚到就想笑，拎住果部電話黎家za，你估金磚咩

Strong hold
毛達狗想壓價 無咁易

頭一個禮拜IR個批賺啦，係3-4個禮拜個批AOS唔知仲有幾多肉食姐。

Apple
咁多貨做乜9 害人不利己

咁少貨都清唔哂
apple已死

同屋企人ir左6部，大陸幹部親戚全收，5萬一部，每部一半訂錢已收。

即刻去左jw食自助餐

利申，9up

次次都係咁講嫁啦
神又係佢鬼又係佢
未賣就吹有水位
開訂就吹水位跌
發貨就唱淡

唔係佢點賺到盡

睇樓又唔洗錢既 怕咩

你講緊乜野啊?
第一批貨梗係11月3果批啦, 過左第一水11月3無拎到機就唔係第一批啦

apple 突登放風缺貨，等 d 傻仔落搭，實際大把貨

不如你自己睇真啲又或者追追post先問人講乜啦
我都好想知你問梗乜呀？！

其實明明中，日，台甚至美國都仲係賣極都有。
只係香港咁衰次次都缺貨
但D果農仲可以解讀成：
咁快無勒，証明今次真係好少貨啦！

ir第一日貨咪少囉，咪可以炒勁d囉

係喎！全部人都淨係討論梗ir第一日喎
咁你繼續贏多D啦

痴線架，過左咁多個鐘都全部係 5-6 星期
之前 iPhone 8 都會閂 store, 呢個直情任買

全世界真係得香港人先咁on9乜柒都炒

炒吖拿

支那血統咁上下

炒炒炒！之前又話上水走水貨上去係走私狗，叫海關拉鳩晒班老野，而家炒部iPhone x 咪最後又要班走私狗走私上華強。有無諗過而家海關捉得咁緊，收機炒價加埋上得華強運貨成本，部機起馬賣兩萬二人仔，真係有咁多土豪趕住買頭一水港貨威威咩！

唔同步都唔會有得賺

其實同打貪都有關，之後大陸有親戚託我幫佢買黎送俾上司

難分真與假

個仆街撈哥一直唱淡，佢幾撚時執呢？

大陸大貨

大陸本身貴港貨8舊左右

我睇呢鋪都係閪多過威

以前大陸唔係首發地區先炒得起

執撚咗半間舖啦

他國政策同本港並無任何直接關係
香港一向都只限煙酒等出入
他國先係真正問題

賺成倍都話燶

屌你老母 我一部自用既都買唔撚到呀
繼續降啦 班人仲賺緊一倍有多

你見佢連隻子孫根藍牙耳機都賣埋就知咩事啦

加上個時智能手機支那唔普及冇咁多選擇
同埋而家都冇曬命feel啦

認得你條傻閪啦 琴日我笑鳩你地蟹貨 之後又話我酸 又乜乜柒柒 最後block柒我 今日啲貨蟹撚哂啦 抵撚死

抵撚死

炒狗仲咁串 減1000同你收

繼續任買
睇黎十二月應該 walk in 有貨

分分鍾11月4訂就係無限貨

發現st狗

咁你就仆街啲
你預廿四號啦
佢話5-6 好多時第三星期已經出貨

以前有得炒因為中國無得賣
香港炒家仲發緊春秋大夢

其實原理同水貸奶粉一樣,d人可以叫極都唔明

吹到3號果批都無得炒
有腦都唔會AOS啦

點解上年7plus都炒到？

因為亮黑稀有囉 你今次x有乜稀有地方？

炒唔炒到主要睇demand vs supply，大陸就算有得賣但如果貨量少，一樣會炒起，4號睇下大陸ir就知有無得炒

iPhone 代代都稀有架啦
仲要一定有班水魚食炒價

唯有祝佢地生意興隆

有大陸親戚就知 幾皮野都當碎銀

支那貨量一定多過香港

個個同哂大陸親戚傾好哂 就唔叫炒家 叫買手啦

仲要有得退換 鬼會買港水

你唔計埋需求架？

炒狗不願面對的事實

SmarTone 可以唔駛落訂買機

大陸任買？

你真搞笑
上年得jet black有得炒？

全世界可能得香港唔係

睇到依個post 再上apple store 個app睇
笑到仆街

無啦無啦 跳樓價放機

橙橙豬啦

apple真係明撚狗香港人，過左一日大陸台灣都仲係5-6星期

其實今次apple出x明水鳩人 9888賣二手科技

大陸十幾e人，就係算其中1/20人想買，貨量多極都好難fulfill到個demand

咁樣你解釋下點解仲係5-6星期

一個月後唔知咩環境 已cut

唔計官網 天貓都有貨出

Iphone 7 plus個期係咪咁？
最後大黑炒左幾多個月

Jet black幾時長期5-6呀

個時一開波， jet black 即刻閂左啦
啲人講又唔撚信，咁多年除左8仔同X , 未試過過左半日全世界都任買囉

唔好阻人ff啦，人地仲睇緊樓

說好的$50,000 /部呢？

跟本冇乜支那人買

明明睇人蝕錢同仆街就最開心

點解咁好心係都要說服人無得炒盡快cut單呢

看看誰笑到最後的遊戲

所以叫人唔好訂果班人非常有嫌疑

明明正宗高連登仔都係鍾意睇人仆街

係呀 擾敵咋 幾大hold撚住

想賣到 2046

扣起香港 然後全球發貨 最少多幾十萬部X可以派街
況且部機本身就唔吸引 外國唔會拎黎炒 d貨多到咩咁啦…

講真成萬蚊買部電話真係太貴啦

X定價太高，以前炒價係1萬蚊一部，仲好多人買，而家未炒都差唔多1萬 ，大陸又5-6week任訂 。

你就算吧啦 下下借機會入屌部X廢

Apple CN AOS: 免费送货，还可免费退货。

評級：沽售

[ quote]
真係喎[/wez qsYs

往年係咪都係其他地方長開IR 同AOS ?

訂左部送杭州

任刷 信用卡積分

你日日落馬會就好開心

Strong hold

就算十二月先出貨都未驚過，睇下第一水開咩價先啦，到時先cut都未遲，驚條撚

炒唔起咪自用
完全未驚過

岩呀

咪臭係，我ir咗兩部，唔得咪同老婆一人一部用咗佢，驚啲咩

3號拎機，心水價2萬一部，最好有驚喜
拎完機即去先達等開門

買一皮野一部機自用對比香港嘅茶餐廳食個晏4-50蚊，400萬住二三百尺，大把中產以上人士覺得部機唔貴啦

上年iPhone 7 9月16號launch, 都炒咗個幾月, 睇返pre order當日情況又係ireserve 幾分鐘玩完, jet black 3個字內冇哂aos, 但係其他國家都仲可以pre order到。

你咁講真係難為一班吹淡友依幾日既辛苦唱淡

其他色呢?

其實6s rose gold個陣大陸都係keep住4-6星期
唔明今次點解咁多人話大陸有就炒唔起
8個陣又話啲大陸人要x所以蟹
而家就話大陸有炒唔起
酸撚到

淡友+先達狗+新手
利伸 4部ir未驚過

要求唔高
3號晚黑64有+1500已收貨

用少少時間執幾千算係咁

時光機到流

亮黑有得炒係因為大陸都要11月先有貨，足足遲左一個月，大貨到，11月啲貨即係跌到pk

所以關鍵係x既供應係咪真係3-4個星期，如果遲多一個月，應該每部執500

因為以前香港同大陸既售後保養差唔多 但而家香港蘋果比班炒家搞到改哂福利
大陸果邊仲好福利過呢邊 仲點會過黎買

再加埋華為 小米彈起左 大陸唔再係蘋果唯我獨尊既年代

都係果句 頭果一個星期有得炒 後面果D自己睇路

你班死毒撚都幾on9, 幾部電話講到孖展輸身家咁，定還是Credit limit hold果幾萬$ 個半月唔介單再蝕一兩千再放出去對你地嚟講真係咁多錢？
而且部機咁正就算冇得炒正常Apple user 咪留嚟自己用，睇完之後就更想要

班唱淡撚肯本係未撚炒過或者唔撚夠膽俾幾雞野去玩，死窮西最叻係乜撚野？得把口囉

我唱淡純粹因為班炒狗搞到自用撚要排隊+香港蘋果改福利

鬼唔望好似8咁蝕到仆街 以後冇人再炒

會唔會關我事？ 你搞撚錯左人？

.z*00

好多中產反而唔會盲目追新貴手機，係窮鬼先咁執著咩新手機

一個人唱淡冇用既 呢個世界結果論 就係咁多
我一樣覺得炒唔起

多個人唱淡 搞到班炒狗驚驚青青咁幾開心

淡友最on9係用小米華為嚟唱淡

你啱

有冇8:30拎既巴打，你地會睇定d個價先放定係拎完門口就放左佢

8點拎
仲要4部

9000同你收一部啦

你又破壞班炒狗嘅ff

買幾部好有錢好威威呀
有錢就唔會為咁少錢同嘈啦

求其啦，八都有人吹到炒得起，最後咪係希慎拜山

係呀，因為你地班炒狗根本睇唔到5-6星期同一d aos單提早左

諗起一到3號 班炒狗喊撚住搵媽咪個樣就心涼

第一日我信有水位嘅，不過aos睇路啦

人踩人

抵撚死
害人終害已

其實炒到炒唔到關淡友撚事？

睇樓又唔洗即買既

根本成班酸民 搶唔到機仲咁撚得閒上黎依依哦哦
3號8點拎啊 會燶先算啦

X第一日拎都會燶,班淡狗真係笑死人

Jetblack後期仲要變左最低價

指紋 黐塵 易花

ST 狗

依家先達放機係咪仲要你收1000蚊紙？

原價9888 不如直接比你銀行戶口叫我過$888比你算啦

真係有錢既得鬼閒一早衝出去買機又走去先達放咩

呢到最撚多假野

其實而家先達無果炒，有咩撈？賣iqos？

而家講經咩
3號先講野喇

Lm

原價放我都賺
員工價9折入iphone x

想收一部真自用 可以即拆盒買 Care Plus
可以tg 我: akapplefans
價錢tg 再傾

仲講咁多做乜嘢，睇下三號嗰市點跌好過啦

無問題既 人sale你 你sale人 sale翻個經紀買你啲機

All in

AOS分分鐘3號都收到機

3號ir機會蝕？你班淡友st9死撚晒佢啦

你係咪on撚99呀

Apple員工

員工買機一年內唔放得

佢攞得九折應該係代理OR 拆課 Disty

用七千幾元cash搏唔知有無幾百

其實睇你自己

俾我就唔玩，又要專登出去又剩

員工價9折價一般都無咁快
同埋比人知道會炒
如果係FD 幫你訂, 都多得你唔少

賺又賺唔多，蝕又蝕唔多，好撚等錢洗咩

全世界都唔洗食炒價直接APPLE STORE買 得發錢寒既港仔懷住以往炒風希望狂搶"製造炒風" 根本供多於求

炒得起

不過係炒車

bin c post